<?xml version="1.0"?>
<algorithm year="2012-2015" author="Haye Hinrichsen">
    <name>
        <string>Entropy minimizer</string>
        <string lang="de">Entropieminimierer</string>
        <string lang="zh">熵极小</string>
    </name>
    <description>
        <string>This algorithm minimizes the entropy of the superposed spectra of all keys (see user manual).</string>
        <string lang="de">Dieser Algorithmus minimiert die Entropie des überlagerten Spektrums aller Tasten (siehe Bedienungsanleitung).</string>
        <string lang="zh">算法是所有键叠加频谱熵的最小化（参见用户手册）.</string>
    </description>
    <param id="accuracy" type="list" default="standard">
        <label>
            <string>Calculation accuracy</string>
            <string lang="de">Berechnungsgenauigkeit</string>
            <string lang="zh">计算精度</string>
        </label>
        <description>
            <string>Select the accuracy of the algorithm. A higher accuracy will take more computing time.</string>
            <string lang="de">Wählen Sie die Genauigkeit des Algorithmus. Eine größere Genauigkeit wird eine längere Berechnungszeit in Anspruch nehmen.</string>
            <string lang="zh">选择算法精度，较高的精度将花费计算时间。</string>
        </description>
        <entry value="low">
            <string>Low</string>
            <string lang="de">Niedrig</string>
            <string lang="zh">低</string>
        </entry>
        <entry value="standard">
            <string>Standard</string>
            <string lang="de">Standard</string>
            <string lang="zh">标准</string>
        </entry>
        <entry value="high">
            <string>High</string>
            <string lang="de">Hoch</string>
            <string lang="zh">高</string>
        </entry>
        <entry value="infinite">
            <string>Infinite</string>
            <string lang="de">Unendlich</string>
            <string lang="zh">无限</string>
        </entry>
    </param>
    <param id="seed" type="int" default="0" min="0" max="999999" slider="false">
        <label>
            <string>Seed</string>
            <string lang="de">Seed</string>
            <string lang="zh">种子</string>
        </label>
        <description>
            <string>Set this value to any integer number to initialize the pseudo random number generator to compute a deterministic tuning. Set the seed to 0 to initialize the generator with a random number generated by the system.</string>
            <string lang="de">Setzen Sie diesen Wert auf eine beliebige ganze Zahl, um den Pseudozufallszahlengenerator zu initializieren, womit eine deterministische Stimmung berechnet wird. Setzen Sie den Seed auf 0, um den Generator mit einer Zufallszahl zu initializieren, die vom System generiert wird.</string>
            <string lang="zh">设置这个值为任何整数，用于初始化伪随机数发生器，来计算确定调律。种子为0时初始化由系统产生随机数。</string>
        </description>
    </param>
    <param id="entropy" type="double" default="0" slider="false" spinBox="false" lineEdit="true" precision="6" readOnly="true" updateInterval="500">
        <label>
            <string>Entropy</string>
            <string lang="de">Entropie</string>
            <string lang="zh">熵</string>
        </label>
        <description>
            <string>This value displays the current computed value of the entropy. A value of 0 states that there was no calculation yet.</string>
            <string lang="de">Dieser Wert zeigt den aktuell berechneten Wert der Entropie an. Ein Wert von 0 besagt, dass noch keine Berechnung durchgeführt wurde.</string>
            <string lang="zh">该值显示熵的当前计算值。值为0表示没有计算。</string>
        </description>
    </param>
</algorithm>
